手足注意！CWB地鐵站各出口已有popo守著！

各位手足小心已經著左黑衫或姐有gear係身嘅兄弟唔好係銅鑼灣地鐵出！

香港人加油！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告